{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041039",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho533434/pungnamgwangwanghotel-jeonju-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1699025557489&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6345218&destination=%EC%9D%B5%EC%82%B0%2C+%EC%A0%84%EB%B6%81%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=35.94865%2C126.9767&sort=RECOMMENDED&top_dp=67273&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=201166985&selectedRatePlan=205533082&expediaPropertyId=11615415&searchId=8ec93ebc-3977-4a70-89df-cfad05be3ff7",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "풍남관광호텔"
    },
    "text": "豊南観光ホテル\\n\n大韓民国全州市完山区全州客舎2ギル45-7\\n\n豊南観光ホテルは全州韓屋村の近くにあり、バー/ラウンジではゆったりとした時間が過ごせます。 コーヒーショップ/カフェでは簡単な食事が楽しめます。 ホテルは63の客室で、計5階で構成されており、チェックインは午後3時から可能です。 チェックインの最低年齢は18歳です。 チェックアウト時間は正午です。 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項を確認する必要があります。 到着時にフロントデスクのスタッフが手伝ってくれる予定で、チェックイン時の付帯費用のためにクレジットカード、デビットカード、または現金デポジットが必要になる場合があります。 チェックイン可能な年齢は18歳からです。 満6歳以下のお子様は、保護者や保護者と一緒に寝具の追加なしで宿泊する場合は無料です。 ペットは同伴できませんし、障害者案内動物は可能です。 無料Wi-Fi及び有線インターネットは共用エリアと客室で提供されます。 無料のセルフ駐車および駐車代行サービスが提供され、車椅子で利用できる駐車場と電気自動車充電所も完備されています。 指定喫煙エリアで喫煙する場合、罰金が科せられます。",
    "QA": [
        {
            "question": "豊南観光ホテルはどこにありますか？",
            "answer": "豊南観光ホテルは全州市完山区全州客舎2ギル45-7にあります。"
        },
        {
            "question": "豊南観光ホテルの周辺に何がありますか？",
            "answer": "豊南観光ホテルの近くには全州韓屋村があります。"
        },
        {
            "question": "豊南観光ホテルの客室数は何室ですか？",
            "answer": "豊南観光ホテルには63の客室があります。"
        },
        {
            "question": "チェックインの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインの時間は午後3時からです。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトの時間は正午です。"
        },
        {
            "question": "新型コロナウイルス感染症に関する制限事項はありますか？",
            "answer": "新型コロナウイルス感染症に関する制限事項を確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時に必要なものはありますか？",
            "answer": "チェックイン時にはクレジットカード、デビットカード、または現金デポジットが必要になる場合があります。"
        },
        {
            "question": "子供の宿泊料金はどうなっていますか？",
            "answer": "満6歳以下のお子様は、保護者や保護者と一緒に寝具の追加なしで宿泊する場合は無料です。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペットは同伴できませんが、障害者案内動物は可能です。"
        },
        {
            "question": "無料のWi-Fiは提供されますか？",
            "answer": "はい、無料のWi-Fiが共用エリアと客室で提供されます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、無料のセルフ駐車および駐車代行サービスが提供され、車椅子で利用できる駐車場と電気自動車充電所も完備されています。"
        },
        {
            "question": "喫煙は可能ですか？",
            "answer": "指定喫煙エリアで喫煙する場合、罰金が科せられます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 376,
        "QA": 421
    }
}